[
  {
    "question": "すっぱくて、まる～いレンジは、なーに？",
    "options": ["リンゴ", "イチゴ", "オレンジ", "ナシ"],
    "correctAnswer": "オレンジ"
  },
  {
    "question": "パンはパンでもたべられないパンは、なーに？",
    "options": ["フランスパン", "メロンパン", "フライパン", "アンパン"],
    "correctAnswer": "フライパン"
  },
  {
    "question": "クッキーはクッキーでも、たべられないクッキーは、なーに？",
    "options": ["バタークッキー", "チョコクッキー", "ミルククッキー", "キーホルダー"],
    "correctAnswer": "キーホルダー"
  },
  {
    "question": "つめたいナカにいるゾウって、なーに？",
    "options": ["アフリカゾウ", "マンモス", "インドゾウ", "レイゾウコ"],
    "correctAnswer": "レイゾウコ"
  },
  {
    "question": "みずはみずでも、ニョロニョロしているみずは、なーに？",
    "options": ["いどみず", "おいしいみず", "ミネラルウォーター", "ミミズ"],
    "correctAnswer": "ミミズ"
  },
  {
    "question": "１５のつぎにでるすうじは、なーんだ？",
    "options": ["１４", "１６", "１７", "１８"],
    "correctAnswer": "１６"
  },
  {
    "question": "ボンはボンでも、頭につけるボンは、なーんだ？",
    "options": ["ボンド", "ぼんさい", "あかぼん", "リボン"],
    "correctAnswer": "リボン"
  },
  {
    "question": "ランプはランプでも、ハートがあるランプは、なーんだ？",
    "options": ["LEDランプ", "ケイコウトウ", "ランプにく", "トランプ"],
    "correctAnswer": "トランプ"
  },
  {
    "question": "ダルマはダルマでも、あたたかくなるときえてしまうダルマは、なーんだ？",
    "options": ["だるまケーキ", "だるまクッキー", "ゆきだるま", "ふくダルマ"],
    "correctAnswer": "ゆきだるま"
  },
  {
    "question": "リームはリームでも、すぐにとけてしまうリームは、なーんだ？",
    "options": ["クリーム", "リームス", "ワイリーム", "アイスクリーム"],
    "correctAnswer": "アイスクリーム"
  },
  {
    "question": "スはスでも、カミがサラサラになるスは、なーんだ？",
    "options": ["おす", "めす", "リンス", "サクラマス"],
    "correctAnswer": "リンス"
  },
  {
    "question": "モリはモリでも、アメがふってきそうなモリは、なーんだ？",
    "options": ["モリモリ", "くもり", "ヒガシノモリ", "モリマンガイ"],
    "correctAnswer": "くもり"
  },
  {
    "question": "キはキでも、そらからふってくるつめたいキは、なーんだ？",
    "options": ["おおきなキ", "ちいさなキ", "ウッキー", "ユキ"],
    "correctAnswer": "ユキ"
  },
  {
    "question": "くらはくらでも、ねるときにつかうくらは、なーんだ？",
    "options": ["おくら", "まくら", "おおきなくら", "くらた"],
    "correctAnswer": "まくら"
  },
  {
    "question": "ガミはガミでも、ジブンがうつるガミは、なーんだ？",
    "options": ["テガミ", "オリガミ", "ウシロガミ", "カガミ"],
    "correctAnswer": "カガミ"
  },
  {
    "question": "スリはスリでも、のんだりするスリは、なーんだ？",
    "options": ["スリスリ", "コスリ", "クスリ", "スリッパ"],
    "correctAnswer": "クスリ"
  },
  {
    "question": "イトウはイトウでも、のみものをいれるイトウは、なーんだ？",
    "options": ["スイトウ", "ナイトウ", "ライトウ", "イトイトウ"],
    "correctAnswer": "スイトウ"
  },
  {
    "question": "ナイタはナイタでも、タマネギいがいをきってもナイタのは、なーんだ？",
    "options": ["スナイタ", "ナイターきゅうじょう", "ムナイタ", "まないた"],
    "correctAnswer": "まないた"
  },
  {
    "question": "ジャマはジャマでも、ねるまえにきるジャマは、なーんだ？",
    "options": ["オジャマジャクシ", "メジャマ", "ジャマルタ", "パジャマ"],
    "correctAnswer": "パジャマ"
  }
]
